Направете програма, в която въвеждаме сума в лева ``s`` и извеждаме всички възможни начини за изплащане на тази сума като се използват монети от една, две и пет стотинки. 

## Вход
На един ред се въвежда сума ``s``, която е в лева.

## Изход
Извеждат се всички възможни начини за изплащане на тази сума като се използват монети от една, две и пет стотинки. Всеки начин се отпечатва на нов ред и се състои от три числа, отделени с интервал, представляващи бройките на монетите, които трябва да се използват за достигане до съответната сума - първото число е броя монети от 1 стотинка, второто - от 2 стотинки, третото - от 5 стотинки.

## Ограничения

* ``0.1`` <= ``s`` <= ``2``

## Пример

### Вход: 
```
0.1
```
### Изход: 
```
0 0 2
0 5 0
1 2 1
2 4 0
3 1 1
4 3 0
5 0 1
6 2 0
8 1 0
10 0 0
```